12個入面，係咪得寧次智勇雙全？

有勇有謀
日差死埋有經歷

係太信命運
比鳴人打撚醒左
連信念都有埋

下忍果陣寧次係咪一個全才？

四次忍界大戰果期
唔係主角威能
就係劇情暴走
冇父幹冇眼睛唔該行開

岸本直情想將有戲碼既劇情全部發生
即係分家為宗家死先會消除咒印必然出現

寧次仲要死得勁撚on9
比啲吉吉就咁插死

寧次

幫復